有冇人知點將wtsp啲對話搬去signal

如題

push

An機可以

iphone冇計？

how?

Lm

唔識

冇人知